
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Ce que veulent apporter les centres urbains nouveaux prévus au schéma directeur , ce sont , moins éloignées que le centre de Paris , des activités d ' une diversité et d ' une taille telles que des possibilités de choix et de promotion y soient ouvertes à la plupart .
Entity Name (Type) :: Paris (LOC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Ce que veulent apporter les centres urbains nouveaux prévus au schéma directeur , ce sont , moins éloignées que le centre de Paris , des activités d ' une diversité et d ' une taille telles que des possibilités de choix et de promotion y soient ouvertes à la plupart .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Ce que veulent apporter les centres urbains nouveaux prévus au schéma directeur , ce sont , moins éloignées que le centre de Paris , des activités d ' une diversité et d ' une taille telles que des possibilités de choix et de promotion y soient ouvertes à la plupart .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 4 :: [ vouloir, possibilité, choix, ouvrir ]
boulique :: 3 :: [ vouloir, choix, ouvrir ]
marqueurs_niveau3 :: 3 :: [ vouloir, possibilité, ouvrir ]
boulique_niveau3 :: 2 :: [ vouloir, ouvrir ]
alethique :: 1 :: [ possibilité ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ choix ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ possibilité ]
boulique_niveau2 :: 1 :: [ choix ]
Total feature counts: 16


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Ce que veulent apporter les centres urbains nouveaux prévus au schéma directeur , ce sont , moins éloignées que le centre de Paris , des activités d ' une diversité et d ' une taille telles que des possibilités de choix et de promotion y soient ouvertes à la plupart .
No features found.

